比悲傷更悲傷的故事

More than blue
比悲傷更悲傷的故事

More than red
比血腥更血腥的故事

More than yellow
比鹹濕更鹹濕的故事

重有冇其他故事？

...

比on9更on9的樓主